假如你係超級傳播者，點樣可以傳播更多人?

要完成呢隻病毒既願望：盡快將自己散播出去

範本：
如發緊燒
唔帶口罩
1.行超級市場
2.行街市
3.m記食野
4.遊地鐵河，唔出閘搭完全部線路來回
5.到金鍾站轉搭車，期間排隊處停留30分鐘
6.到警署報失，最後被check到發燒隔離

研究only

去老蘭

參與愛國團體的集會

去藍絲教會話想信教

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

7.去搭巴士，係坐位打兩個打噴嚏先

666

去做老人院義工

十八區警局巡迴禮

8.鼻水鼻涕痰當洗手液沬身，邊個接觸到即中招

發緊燒重有精力做咁多嘢?
唔好話M記 粥都唔想食啦係咪

去十八區執下失物再去警署報失

呢幾日都唔知點解好似好攰同柯左次
希望冇中招啦

去警署報失要最後先做，因為可能有人check發燒

參考晉江毒王
一拖四千

去排口罩嘅地方

終極攬炒

去狗屋/狗舍/南邊圍/join愛國團體（一定要上旅遊巴）/搵民建聯見有既辦事處
用愛的力量感染世人

要避開check體溫，太早被人check到體溫就game over左

申請撐警大會。

最有效係去狗宿噴水係密碼制 拍卡機 扶手上面
班狗平時返工帶撚晒野好難中 要間隔咁令佢地死全家先得
除左狗宿 仲要去老人院扶手噴水 佢地掂扶手仲多過食飯

去北京

淨係想傳畀狗

要我傳啲菌畀真香港人不了

帶定啲冰係保溫壺到

食退燒藥先

污染水源

去警署借廁所

6

污染水源
當酒精搓手周圍噴, 大庭廣眾open area噴香水咁噴

一定去撘𨋢，撘盡全港九商廈既𨋢

去附近買下餸同佢地老婆老母吹下水

千祈唔好咁做！！！

因為呢，咁做係唔啱架

去警署嘔

千祈唔好對住商場冷氣機咳 同埋去藍餐廳咳
因為人地食野 一定要除口罩

去發夢，去火魔狗，之後俾速狗打到爆缸，D含武肺的血液不斷流出，由於狗會先拉去狗屋再打過，唔會直接送院，D血液大量污染整個狗屋

口水/痰放 testtube/玻璃樽，扔去邊唔使我教la

為左可以搞爆港共,頂硬上都要架啦

口水鼻涕入樽當酒精咁捽手，又周圍噴

周街痾屎
啲毒多過飛沫

準備大量屎放商場/密閉空間既通風管道

食退燒藥

瀨哂狗屋啲 扶手 LIFT制 門柄 廁所水制

十八區跌銀包

啲狗喺狗屋係唔戴口罩的

已經番工連口罩都費事戴，完全好似佢哋咁

扮清潔工人 將d口水鼻涕吐落個噴壺度
開清水入去溝成一大枝周圍噴lift掣 大門密碼面板 門柄 全部唔好放過
再拎條毛巾抹到周圍都係

去警局報案（唔見銀包/電話/鎖匙）
出席示威，放下更多隱形傳播物
將軍澳應該又會有幾隻狗狗中
咁狗狗就有機會全軍覆沒

唔見左 銀包 去灣仔狗屋報失